［ 大獲 ］ 本港再多兩人確診新型冠狀病毒，兩人均無病徵

家居傳染黎

估唔到香港都有得玩武漢肺炎俄羅斯輪盤
直頭病毒版文化大革命
你永遠唔知道身邊邊個有病毒傳染你
好刺激

真心問 無病徵點知自己中左？

佢係確診者嘅親密接觸者？

衞生防護中心今日（24日）新增7宗確診新型冠狀病毒肺炎個案，全港累計共81人確診。最新確診的兩人是鑽石公主號返港乘客，分別是57歲男及57歲女病人，兩人均在無病徵下確診，目前在瑪麗醫院留醫

鑽石公主號其實會唔會係全部人中曬？
返左黎嘅陰性只係未驗到？